Python 3 script to interface the DJControl to TRXs:


	- Icom		- Tested on IC7610 @F8KCF et IC756pro3 @F6IFY
	
	- Kenwood
	
	- SunSDR2pro	- Tested @F6BEE
	
	-SunSDR2-DX		- Tested @F5RRS
	

Remerciement à:

	- Patrick EGLOFF TK5EP pour son code midi2TS590 dont j'ai pris la partie initialisation et interface midi avec le DJControl

	- Laurent HAAS F6FVY pour ses encouragements et son aide concernant les TRXs Icoms.

	- Jacques SAGET F6BEE pour la mise à disposition de son SunSDR2 Pro

	- Damien FORESTIER F5RRS pour la mise à disposition de son SunSDR2 DX

	- Noël CHENAVARD F6BGC pour la préparation et la mise à disposition de la station F8KCF et son IC7610


 



